[Jabari parker 怒轟 35分] NBA 2017-2018賽季討論區 (150)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

屌你老母夫子哂撚哂我啲data

真係好撚勁

借問聲呢個世界仲有咩值得睇過Jabari parker highlights ?

AV

開data睇av

吹牙？

parker咁後生已經咁勁
如果之後冇傷同埋keep住勁，佢最快下季應該可以入到all-star

難

病閪咁後生已經咁勁
如果之後冇傷同埋keep住勁，佢最快下季應該可以入到all-star
編輯

牙波咁後生已經咁勁
如果之後冇傷同埋keep住勁，佢最快下季應該可以入到all-star

點睇都似會勁過aw先

冇傷係最大挑戰

aw宜家仍然未有狀元的實力
好彩佢都好後生
仲有機會翻生

Aw 真係唔識評

場場都交行貨，無人知佢有火打會點

垃圾topic

xx咁後生已經咁勁
如果之後冇傷同埋keep住勁，佢最快下季應該可以入到all-star

之後D新星一有D表現就可以用呢句野

場場打騎士咪有火

條垃圾又up左5分鐘廢話

佢讀球員名好好聽

其實又唔係既

我地不斷追po先知咩事

有d唔追真係唔知發生緊咩事

不過呢d廢物真係塞條撚入佢個口到等佢收聲

小圈子

呢度迷帕

托尼 帕加？

想要一個冇夫子嘅地方

完全內容農場

將一分鐘內容講左五分鐘

呢個真

我聽黎為左聽下d英文

早幾年有個好勁嘅新仔tony parker去咗邊？

輪椅?

下年有個新仔Josh jackson 仲勁

唔知會唔會入阿特蘭大

回帶

原來undrafted

夫子好重口味

有無睇過d鬧交av

想要一個無夫子既地方

原來有機入鷹隊

fu g真係好煩

Agree

連登毒瘤

夫子你走先，我掩護你

夫人一個打十個啦

屌牙

豪洨肯尼 Kenny boast S2：第76集 可愛去哪裡

追post啦

聽英文我聽TNT， Bill Simmons，Cocah Nick唔好

岩岩睇76ers higjlightd, 其實個陣真係幾撚齊，差咁個backup C，同防守大鎖
後備三枝炮火力好足

防守大鎖已經有BS同Roco
Embiid 防守都有一防水準

仲想點

要埋LBJ+PG 之後KD就會自動加盟

睇ok

聽完全唔掂

Sor,前面果part以為玩緊小圈子。
不過今日hupu d post 全部10條有8條都係講kawahi. 全部係9up黎。

我都唔係100%明

尤其成日聽唔明Shaq同Chuck啲英文

Coach Nick聽多一兩次就OK

係BS麻煩啲

聽日OKC對湧士
ZAZA用唔用絕技

屌，呢個一定係低汁Post，圖都冇張，點整捷徑牙

負責人係邊到？

幾時解除1001限制, 整完幾日就爆好唔方便

捷徑圖片

=U

牙蕉你有玩Pokemon？

我成日無聊冇嘢做上youtube睇條肥仔Hugo打，早論見佢喊撚晒，又話好多人屌佢，G唔G咩事

G but唔講啦，我業餘玩吓食吓花生咋
你得閒都可以入pokemon post傾吓

來自這個廣播訪談 大約從20:50開始

"From what I heard, from a little birdie, what I heard that the reason why he doesn't, not that he doesn't want to play, is that he doesn't want to be in San Antonio no more, is because that I heard a big bag was coming. But if he doesn't leave San Antonio that bag is not coming." San Antonio is a great organization but a lot of people don't want to live in San Antonio. Honestly bro, a lot of that plays a part for a lot of guys in the NBA. Believe you me, he definitely wants to be somewhere especially like being at home.

nate話可愛想回鄉

我湖冠軍霸業又進一步

佢家鄉邊到

LA

可愛PG吾皇BALL 新F4

ig+kuz 換deal唔deal

其實我覺得牙豬防守都應該唔錯

仲要補起碼2個PICK啦

一定deal la

包埋屎綠同輪椅

應該deal啦，咁換完馬刺又可以玩多十幾年

大飛加油！

咪on9

How many are afraid of Kawhi going to the Lakers in 2019?

Jul 21, 2017, 6:59 AM

Kawhi was born in LA. He went to school at San Diego State. The guy is a California dude.

If the Lakers turn it around it could be scary. A guy like Kawhi may want to 'break out' and become a mega star. And frankly that isn't really possible in San Antonio because of the culture (not the culture of the city, but of the team). The Spurs have the best culture in sports for winning but not really for putting shine on your brand.

Also Pops can't coach forever. He might retire in 2019?

If Lebron and Paul George join the Lakers in 2018. Kawhi may join them in 2019. I know most of us feel that Kawhi does not want the spot light and hype. But what if he does? But just follows the script in San Antonio?

原來差仔琴日打木狼咁準

259黎 對住前母會出盡奶力打

幾時整個google doc收集泛用金句

有咩金句

想要一個冇__既地方

照舊#739係弱智

一年約又唔知傷成點
不了

唔係兩年約？

第二年player option

咁真係要快D賣俾湖人啦
唔係好似pg咁渣都冇就唔好啦

湧會唔會特登輸比雷，推佢上去，費時佢飛撻落7？

唔會

4-9咁近應該要打到最後一日先知排名

9個件好快知

除非廢物狼真係夠膽死比喪屍咬死兩獲

Dallas' Nerlens Noel and Utah's Thabo Sefolosha have both been suspended five games each by NBA for violatinganti-drug program.

Noel

又可以講句最衰都係76人

佢真係

jose好勁
George hill 真係要學下佢打法

騎竟然領先到

搞笑，係牙占屠龍下化

真係蝦龍少fan屎

捱到三節唔比龍炒先講

甘刀燈

我飛人流最後傳人fan

之前唔用calderon真係浪費左佢

皇家禮炮團

好慘

playoff mode就屌打

Love hot hand

皇家禮炮團啟動

佢同之前澳洲佬差唔多

閪波🤣

極速倒水

龍真係我皇私家雞

勇雷大戰有無人睇

我等睇完場個場大戰

兩件都笠左兩日水

上季可愛仲係乖乖毒撚
點解今季煩咗咁多

雷輸波是幾多%既樹

人會變，佢以前咁都因為佢老豆之嘛可能突然醒咗。

唔出聲講嘢，唔代表冇自己想法。

今晚咁多好波點gun

對面都playoff mode

Brewer空哂都唔敢射

希望係媒體炒作

po mode 騎?

佢一向打pg 係最好

基本係羅生門到pk

任何媒體一定有炒作成份，但帕加，家嫂，manu,講既嘢都顯示左係有問題，同埋隊友開完更衣室會議之後都仲冇得到答案。

噓夠kd未 你班怨婦球迷

但反而覺得kawhi經理人個邊都淆
如果扔kawhi去綠軍都係好事
但扔去而家嘅太陽就真係po死刑係宣傳上同發展上都死

76準備11連勝

東決 大戰,

騎士鬥速龍

可愛去綠軍, 咁美國隊長呢?

打SG? PF?

慘
跟住尖士仲以為搵到食

睇來出年都係底薪返湖人算了

佢都唔係大佬

個波都係JAMES度

佢可以點保守呀?

calderon 都唔係大佬
同LBJ一樣同場

其實佢落到場有波到手都好少攻上去
依個係事實

騎士倒輸了

Klay 傷？

OKC啲女樣衰到

可愛隊長是但一個去潮

潮留咗位比PG13

咁好,唔留埋JAMES

鄉下妹係咁

James可愛PG三巨頭

jeff green

barney

點解對住我雷就出三巨？

現充

往死裏打

牙🐢都未上力

吾皇一到第四節就

我專注FGO POST咋

希望公鹿然波熱火輸波

登子痴撚線 半場打卡

西波龍就快自爆到連東一都無埋
仲要打多場波士頓

走線避鹿

今日好多場大戰，正

避都唔避鹿啦on9

巫師仲難打

唔係打熱火咩

巫咁樣點打到東決牙，泡泡龍西極都雙殺火箭啊。

其次熱火playoff mode 都難打
最好打已經係鹿

佢地開啟左季後賽模式啫
年年都係咁架啦

okc宣佈已輸

淫klay

kd 打撚爆pg

基石過完黑暗三月又重生

我皇季後賽MODE就變勁
西波龍就變廢

季後賽模式好合理

西波龍雙槍個決心唔夠，一諗到lbj 就雀仔軟咁點打

三巨頭輪流射3分

得牙龜入

灰熊主場三蚊美金張波飛

係一諗到po就手軟

bench melo la diu

得分手點可以BENCH

港超都不如

得分手 VS 得分手

回家啦kd

點解hou仲唔收油

勇士必勝，除咗有牙杜，我哋關鍵時刻仲有牙🐢

擺爛都咁點睇呀

大腸

垃圾時間都倒水倒到就俾人反杯

三連TO 10:0 run

去睇都晒鳩氣

真係HEA撚到傻

騎笑4，要出返主力

我已經feel到一股好強嘅氣逼近

Okc 輸，金塊贏就平？

公鹿d波真係好笑

東區第一控怒轟5+5+3

Oh仲未

之後會唔會對

老啦, 又矮.

改打BENCH浪射啦

17.5 vs 20
要雷連豬多三場wo

速龍孖寶

屌你老母好心唔好用henson啦

求其搵個高佬都好

韓信多多益善喎

DDR個一陣molamola，會員多謝你

垃圾兄弟👬

金塊自己ON99 輸比灰熊同金塊

嗯

5場輸3場
Okc都未必做到

明明今年選到

選走個排球

想問金塊豬俾雞塊個場豬幾分？

點解唔出多D Vxxxxxxxxxx，騎都mark唔到佢

基石手感全面回歸

金塊自己ON99 輸比灰熊同金塊(那一場)

打錯 小牛

舊年PO都係咁啦
明明JV可以強姦騎都放住唔用

東一有鬼用咩，公牛溜馬鷹隊些路迪都係東一

巫師邊個叫TRADE ME先 beal定wall

middleton

兩個一齊走啦

屌隊友兄弟

一日有lbj 一日東岸排名都無意義

金塊同木狼仲要 打2次
okc基本入硬playoff 係睇排第幾

笑什麼! 你也是公鹿人.jpg

近季後賽啦

開始露出原形

之前又放走mongore

失望, 睇來季後賽又係一輪完.

原咩形
呢D叫PLAYOFF MODE

parker 真人一定好nice 好好人
同好有性格

所以今場強姦鹿個底

個情況真係同上年塞一模一樣
上年塞又係咁 去到季尾俾騎屠左場
預演埋playoff結果

jh又撚人

個個返bench
佢由底線走去三分線拍手

LBJ 七連東冠得兩次東一

其實playoff 普遍都會跌watt
包括kd同curry
反而想睇垃圾兄弟個數據係點

收聲啦，可愛都嘴

但以前佢有休過 今年一場都無休過

廢鳩lead 12分都咁好火

阿龜最後四場波，差57板28助攻
估吓佢刷唔刷到

以戰養戰

要步一線鷹後塵了

57個板有d難

無得睇

冇成本，又可以玩嘢，點解唔做?

做嘢冇得睇波

講呢句野條友都唔知著左草去邊了
流亡海外上連登

肥登 29+9+9

屌你老母猢 準撚到戇鳩

場均三雙，MVP都係夏登

老師又贏

有冇現場試過救婚失敗

問下銀仔先

donovan叫timeout既時機真係有文件河八成功力
一樣咁撚柒

搞得大龍鳳都係想用群眾壓力迫條女應承架啦

有

咁都輸 真係世界級

反觀牙滿依然活躍於連登

得分手真係

魚佬去左okc講波

牙滿食女食到出晒名

到底刑天係做乜工，屌你朝朝都睇到直播

登子差一個ast

okc

番晏咪睇到

幼稚園返下晏班

陳雲 無聽過?
痴線佬一名 唔洗做 開咪鳩UP下日袋9皮野

通宵工

你地無發覺刑天個個都BIN同怨婦 係唔BIN 牙滿架咩

夜晚搬貨 朝早做怨婦

有牙杜，我唔信會倒分

老師D淘寶貨都搵唔少

堅定流？唔撚洗訓？

你見下午我通常都唔見架

PG13 連控球都回晒塘

射撚滿

唔係喎 一日24小時都見到你喎

屌你咁多熱狗

有冇牙達凍篤笑吧飛？

近排差仔準到仆街

近得龜多個腦都退化

牙杜

牙龜

肥仔

得分手黎料啦

當我龜放棄pull up 3個時真係好勁

腦已上

屌那星，湧雷爭三分，做嘢先，冇撚得睇

🐢開始心雄㗎啦

牙龜

自己城 自己救

放棄pull up 3

有時會諗MELO打波會唔會好悶呢?
去到邊都係JAPJAPJAPJAPJAP STEP然後射波
無論夾咩隊友都係一樣,打左咁多年會唔會太悶?

WB

箭lead咁多分 iso joe+/-都係-2

得分手唔係咁打點打

睇佢後生波個時，唔係咁嫁

真係笑話嚟

韋少係有料 可惜跟著個咁既教練 慘

點證明

西豬大笑今日有得上水啦

睇左幾多年波

其實對湧黎講今場輸會唔會仲好
咁樣癗細機會左跌落第6

唔講以為仲係場均廿幾分

識西咩我地，人地係得分手唔係射手來架

嗯,我應該撇除左佢金塊年代,金塊年代係精彩好多

屌哈登

我意思係,依家連掃地個個阿嬸都知道佢JAP完只會射,無晒剷籃

你咪on9啦以前咁打咪又係廿幾分

水行俠傷

基石連轟9分

咁玩完了

著drose

我肯定金塊年代唔係咁

RIP OKC

我認,我由季初針對MELO針對到依家

當年佢準果陣, 佢D JAP STEP FOLLOW SHOT就同而加HARDEN既 STEP BACK一樣咁無解.
只不過得分手真係回咗塘

賣鞋仔啲鞋係咪ADDI 有心做死佢其實. 真係好垃圾

擁有4巨頭加秘密武器既勇士，應該唔需要太在意走線下化，你話西波龍避開占屎就話姐

自從佢傷之後d料真係越用越差

仲未刷多個助攻

要著都唔會著addidas啦

即係其實我想講,佢依家咁既身位,壓落去打下LOW POST, 佢又唔係無腳步,明顯依家對腳就係唔夠力打JAPJAPJAPJAPJAP STEP射波,壓落去打就唔會搞到依家咁尷尬

係咪得返死忠會買

依家登子先係三間大哥

比人頂返出去

有波到手咩?

如果佢依家咁既身位都俾人頂得返出去,証明對腳幾唔夠力,仲JAP乜鬼

差仔半場25分

下..... Crazy Explosive 真心好好著.....

其實咪就係之前吹既得分技巧實際上都冇咁勁囉
PP個D就真係技巧勁喇

唔夠力jap step但夠力打low po?

對,大家都係身重打法,高低立見

登子簽左addi之後事業先起機，簽三間之前登子響任何一個forums都係袋底泥。

有買對L/S

廢鳩D單擋捉撚住人

all star後pg係咪已經想提早去la

正義之單擋

都唔同用力,突然抽起個身射波,係要用爆炸力由腳度力去到腰再上到手,

Low post係谷住度力去爆

年紀越大,爆炸力越黎越弱

作客雞

Teams will reportedly call the San Antonio Spurs this off-season and attempt to trade for Kawhi Leonard.

Kawhi apparently wants out on San Antonio.

真定假啊

好心bench 佢啦

牙🐢唔記得刷助攻

世界級news

唔比較pp同安東尼

但無理由推翻安東尼年輕時候既朵，金塊果時你唔出聲？

慢有慢打法快有快打法，你無理由話佢依賴快就唔係得分好手

艾榮老左打唔到呢d波你係咪又話佢後生進攻萬花筒吹大左?

好心著nike啦屌

上次call完俾pop cut線

其實繼續會咩傷

傷完出返黎唔好話做大佬，佢去做二佬都好SM

老師點睇

季尾好多魚游來游去, 我湖要捉了

屈身高咪得lor

adams傷左?
點傷

身在曹営, 心在漢.

我明既.

貼左來源先再講

萬花筒金塊個陣絕對係
依家呢

要搞點牙釘先

送佢去湖人換牙釘

source?

希望wb生生性性唔好亂pull up就有得打

就算上年係nyk都正常
係今年大跌

佢呢家想推翻埋金塊melo wo

屌話口未撚完…

由頭到尾都話佢打左咁多年都唔增加打法問佢悶唔悶

幾時有話過佢後生係吹出黎?

至於你講到Irving,其實好明顯佢今年去到Boston都轉到打法

其實咪就係之前吹既得分技巧實際上都冇咁勁囉
PP個D就真係技巧勁喇

講緊呢句

但係咁講...佢真係單打技巧既極致喎, 一個細既JAP STEP做果叮屎咁多空位然後射爆你.
不過佢而加唔入之嘛.

Irving 轉打法
笑而不語

季初就係

嘩,你同共產黨有咩分別??

唔知以為我係戴耀庭

你up 乜柒啊 spin 夠未

究竟你係同意，定唔同意melo 曾經係進攻萬花筒

呢句我講架喎
咁事實就係比起PP佢個D"技巧"實際上一樣係更依賴身體質素多過咩技術
如果佢技術真係有咁好
依家係唔會咁打

咁有撚用咩唔入

到底牙杜同牙龜生涯收皮前會唔會再有機會同隊打波? ASG , OLP 唔計.

其實佢而家大多數時間都係C&S
又去左打PF 冇咩機會俾佢好似以前咁拎手感
如果要pp咁樣打 我覺得都冇咩分別

所以都話金塊時期真係萬花筒

但係當你知道自己上左年紀,身體負荷唔到某種打法,要諗下其他方法去進攻

不過估唔到有CHING拎個PP出黎去比較得咁應棍

腦已上冇得救

我都係覺得佢KEEP FIT會有用D

水行俠出返來

我一早講左金塊年代絕對係

你自己LOOP番上去睇

我講左撇除金塊年代

Pg13 打到呢個數據點好意思話自己係巨頭呀，定係佢jion雷霆一直當係中轉站？

PP打西波巫除左打PF冇玩埋
咪又係咁打
當然你可以話PP一早個戰術位置已經變左所以適應到咁解

PG all star後真係打得好hea

可能佢著Hoddie比賽會有用D

可惜唔俾

其實見親25杜返okc主場 著黃色衫真係好唔慣

讓件curry+主場都贏唔到

牙榮季初少單打係因為佢膝頭問題要就住打

咁人地的確轉會前講明會去潮

咪話佢學既野，做既野係建基於自己身體條件上

佢清楚自己身體做到d咩，咪利用佢進攻

我爆發快咪屈你起動慢，我跳高你5cm咪屈跳高你5cm，你身位勁我咪屈身位，我身體控制力好咪屈你節奏，進攻呢家也本來就睇餸食飯

呢家身體退化左，佢都適應唔到以前做到既野呢家都做唔到
pp身位節奏呢d唔會退化咪容易變

打左十幾年啊大佬，話變就變，咁多高比咩

典解唔季初做

佢講就話為雷霆點點點，行動上似當雷霆係中轉站囉，又唔係好似melo咁老左好多嘢改唔到，體能差。 巨頭喎，呢個數據喎。

少煮打唔起係教練既錯 笑4

打工仔黎咋

推上一格 對位唔同左真係會有分別架wo

佢留響騎士咪開季即做囉。 依家佢做既手術都係紓緩治療，唔係根治。

火箭有

成隊Okc hea到爆

你都識講當年係進攻萬花筒,點會依家一招走天涯呀

當年係Dream Team打C & S又係勁到爆,點解唔做下呢D野?

有咩 柒到出煙

kerr都幾夠膽 最後2分鐘都仲出個新仔打底

沒事 又係要去休息

NO D

安東尼...............水行俠要補位., 慘.

BENCH 佢啦

成隊練定比人zip腳 mda秘密戰術

我睇reddit 話，d人覺得見到bs打機覺得好神奇

有時候會忘記左佢地其實都係一個普通年輕人

成日會覺得佢地係 “電視入面既人"

特別係話who do you play tomorrow？

搞到成件事好普通人咁

贏輸都無所謂
何況都係當跳跳虎用又可以練兵

你打到40+分鐘，40+數據，根本唔應該殺🐢喇。

個Jones 連入幾球

佢呢家咪做緊

即劇打爭氣波

無咖喱贏波
有咖喱輸波
代表d咩？

贏輸都鎖定左西2 有咩夠唔夠膽 出5個後備都得啦

仲有一分鐘唔夠

仲有價講

得🐢仲博緊 其他人

我龜憎既係咖哩

佢從來無恨過kd

嬴咗啦咩而加?

RBWER 多手掂出界

brewer

未必關事
佢成季始終都係個節奏問題
進攻個到完全跟唔到牙🐢個節奏
最理想係做到要佢單打就單打要佢C&S就C&S
但做得唔好囉
你睇佢有時有波係手跟番下佢節奏佢又唔係冇好波打
至於你話點解唔跟佢節奏冇波到個D
另一個問題喇就

今日冇得殺龜啦

出盡奶力都豬

另外兩件

屌你老母 拓荒者 小牛咁嘅陣你都輸

當時t-mac仲係到

一分鐘唔夠,無球權輸四分, 點打呀?
投降啦

有PULL UP 3 照殺

依到多人反🐢定多人反杜

今日好好

唔係掛
TMAC 係度, 條女出水啦

莫講話求婚?

比埋條命你都得啦

一陣最後一擊

成日睇

咁早之前應該沒睇了 個陣得highlight睇

明星賽後2巨頭真係hea到完場

殺另外二件

轉會左治

養老東尼.

咁都偷到, 好波, 西書

同關家姐差唔多

超，另外兩件空都炒都可以殺龜啦

某啲hater有咩做唔出啫

所以話bench melo其實係好選擇

唔知係melo 做習慣天之驕子，定籃球智商唔夠

做唔到無波幫到隊友

原諒我又講+82

+82無波打都可以做下傳導pick 令隊波進攻smooth返

melo 無

咁都有得殺🐢，見一個屌一個牙

pg自從輸左個三分賽 之後得3成命中率

安東尼三分有無入過

牛仔係唔係想tank？

牙🐢執番半個腦真係幾好J

又要睇熱血輸波

Klay 洗咩傳

一個option 收27m
一個心去左

double team點可以唔傳

8次射一次都無入

Melo好撚廢呀

唔傳咪被人trap 8秒過唔到半場 或 被人搶到JUMP波

dllm咩melo成場打乜9

係9射0中

9次了

0-9 3分
MELO

屌係喎ON9

今場另外兩個是但一個打好少少都然到

我以為得返幾秒

屌啦 出哂後備 對面拓柒今日攪咩 打快攻反擊空哂可以鳩射三分唔入 今場係人都睇到牛想tank 拓柒打得真係太垃圾

pull up 3

垃圾刺表示多謝okc又輸

牙杜分身冇講錯 牙龜身邊全部垃圾

佢地2個好耐無打過一場好波

呀龜係咪落左order全隊都唔可以完場扼手
平時pg同melo輸波都會去扼手

今日小牛啲三分幾凖下

屌冇啦

岩岩先有人講完PG 控球回塘係因為近得牙龜多

講個笑話
我是一個得分手

佢係NYK已經慣左成隊圍住佢,跟佢個節奏打

有樣野真係不認不認終須認

當年好想MELO打爆LBJ

但睇番今日

MELO就好似OFFICE入面一個做左幾廿年既老忽,跟唔上時代既等退休阿叔

LBJ就KEEP住神采飛揚,做一個日理萬機既CEO

雀暫時上第5

Pg melo 真係慘
開季J到上天
季尾就俾人屌到

-6

安東尼條廢老
當路雲快快手扔佢落bench
條友打正選根本唔夠人鍊
落bench打返人地d後備刷分算數啦

你唔入又點得分呢

佢會肯咩

唔講以為佢地場場30分然後仲要俾人殺

一場戲，係要做大龍鳳

難為牙龜

回憶大哥回歸殺龜牙

得罪講句 今場牛最後4分鐘個陣係人都知佢想點 仲要係咁to 連籃底控波to都出埋都要贏 難得咩直贏左 輸埋就可以排佢頭

我覺得MELO係仲有啲傲氣係度，死要面唔肯接受自己唔夠掂呢個事實

呢兩年好多隊都多左常規賽完場唔握手
以前印象中都係playoff先會唔握手

得分幾耐未上過30？ 仲講係2巨頭？

金塊今場一定要贏
36負同出左局無分別

757D

邊有人怒屌佢

但唔好屈到PG 同Melo 打唔番水準係因為近得牙龜多囉

牛: 早知唔係一開始拎咁多分 , 搞到最後輸唔到

quote 錯

唔怕嘅
Okc輸哂就得

西書大少呢

Pg13 咁後生，打波都冇passion 。

牙龜今場都BRICK BRICK地但起碼大把好貨交
另外兩件就hea撚到傻

下場打咩直好撚關鍵 絕對唔贏得

佢望木牛輸好過啦

思鄉牙

其實okc無得簡 佢洗咁多錢請melo 唔通唔出佢咩

問下拓柒啦 垃撚圾 知唔知醜

Okc呢排成日自爆

三巨邊牙🐢咪比人屌得仲多

拓柒仲要對火箭
廁有機上第三

唔出佢即係PG同🐢打晒，咁又廢左

到佢唔肯咩咁撚廢
就快連trade value都冇埋
可以底薪加盟勇士
不過我驚勇士都怕比佢拖累

淨係睇兩個人既付出已經高下立見啦

7場要輸4場
廁要贏哂先上到
難左啲播

差仔終於有playoff打

出佢一樣係PG同牙🐢打多其實

不過季尾都仲打到咁，okc 都係一輪出局嫁啦

PG wide open 3得3成頭命中都可以拎黎賴牙龜，有咩好講啫

佢之後輸哂
雞塊贏哂佢都係死架咋

就當真係輸埋俾火箭同熱火 都係36負
最後係對灰熊

雞塊仲要對拓7
打兩場木狼 自己打好D贏晒兩場木狼 博過木狼仲好

今日殺佢,

做咩傳波比二個癈人, 做乜唔獨食?

四千萬人工, 唔要你射波, PULL UP３

要你來做乜？

傳波？ 你唔好傳波球証。

雞塊太遲醒覺

河神咁都可以甩波?

溜馬最近個勢幾勁下

做6th man咪冇人爭波打可以射射射囉
好過係正選瘋狂炒粉又同牙龜阻住搶球權

wide open 都可以屈係傳得差，但控波差左都賴喎

雞塊可以做到7連勝 依家唔係爭緊第8啦

佢應該長留NYK

不過燒鵝都有機自爆

呢條友根本係毒樓，正一陀衰家。
高又唔夠人高，快又唔夠人快，又老，又殘
又想要球權，但自己控波麻麻
想做得分手，但又入唔到波。

打快攻又慢，打半場陣地戰又做唔到ＰＦ要做既野

都唔知簽佢返來做勼？

係咪76對溜馬

有都唔計佢啦

根本個心放左假

諗緊去湖人釣魚。

唔打啦投降啦

爆鬼咩
對大飛我湧刺有機柒但仲有大腸熊呢
佢唔係五連敗都唔會點柒啦

PG同IRVING一樣 都係名過其實

獨行俠又做乜鳩=.=

阻住不嬲都唔係好可靠, 轉左去西岸更加明顯

渣左手就當無事，未解決，未解決，未解決！

真係不了

佢會跟一早跟左啦 佢條氣根本唔順

除左肥頓，班後備無乜點得分

今年既佢點做禮炮團
同jr差唔多
如果option out 都唔知有無人用15m簽佢

其實點解雷迷係咁屌pg melo
而唔係屌sam presti?

想當年出道，絶世雙驕
而家變成咁，安東尼，你都係退休吧啦

ＪＡＺＺ打高ＢＥＡＲ 防守。好正。

體系型籃球

JR呢期標童喎

想點順牙

咁嘅陣健康但打唔出應有嘅野

PG 由防守打起,再開發進攻,苦練三分,但個單打能力真係麻麻

佢會係PIPPEN個種人

你係都屌BD啦

下季星散

雷要培育新仔。

Alex Abrines 打ＳＦ
Ｊ ＧＲＡＮＴ 打ＰＦ

字母哥真係好撚勁
可惜parker得12分

屌,季初D人話sam presti拎硬最佳GM呀

咁波叔呢方面又真係睇得好開

Sam presti都冇咩野好屌，佢都已經超額完成自己嘅工作
係冇諗過隊波嘅chemistry咁差同埋melo老化得咁勁

無睇場波
就睇數據
25分鐘4分2板1助，正負係負4

係睇得開就唔會想浸黑氣湧出黎咁款啦

熱火時又唔預埋我，嬲嬲豬呀！

下年肯肯定賴死唔走 拖累禾癗

個時唔知會7到咁呀嘛

PIPPEN 勁好多

Lma又開掛

仲要有埋組織
現役SF比得上佢既除左吾皇同禾杜仲邊有

Pg樣center6分鐘6板
不如佢打c啦

佢用咁既籌碼換到pg同 melo都唔好咩

下年唔走 再老一年

直接收老底

金塊隊傻鳩 第四節又倒水

盲反牙🐢既通常係咩迷

我都係講緊個種人者,唔好咁計較高低好不好??

oladipo又第四節開掛

杜迷

痴撚線
SP用咁嘅asset換到個咁嘅陣的確係好勁
但之後將當路雲隻獲掟返比佢除左戇鳩之外仲係超級馬後炮

垃圾隊，肯撚定又臨尾香

牙杜次次打癗都咁醒神

杜迷好古惑 好難睇得出

咁pippen其實都係all time best sf其中之一
佢做二佬真係第一冇人敢認第二
頂級防守大鎖
頂級組織控球前鋒
進攻穩定

仲要溜馬打得咁好

採購 執/買哂最好既料比你
個廚師點煮 採購控制到?

melo就有心冇力
pg直頭冇心打

咪就係呢D波囉

點解仲要JAP STEP

D中文錯哂

pg諗緊下年點同波仔夾啦

以前就爆人地SF
而家爆人地PF
唔係咁易架

西書大少實牙實齒話pg留低

如果一輪遊一定走

點睇ＮＢＡ 球隊既ＳＴＡＴ

即
球員 得分， ＲＥＢ ＡＳＴ 封波咁

大少人呢？

非正式統計

唔想同我龜做隊友既人係0

如果黑7成功咪留囉

禾杜已經係一個

???

都無火

係溜馬未又一輪，幾有火

你即係話禾杜吾系人姐

我杜想架

唔通話佢會走咩

barton 又腦衝好彩入

比垃圾刺大炒
潛艇

金塊保住希望

西書大少，not 西書

細龜迫害okc

根本應該再用ＡＮＴＨＯＮＹ 換ＬＯＶＥ

咁騎士就可以半中簽Ｄ ＪＯＲＤＯＮ返去

陣容完整

嘔奶垃圾到 炒晒2球

渣ga

Ｇ ＨＩＬＬ ＰＥＮＮＹ ＨＡＲＤＥＲＷＡＹ

..當我無講過

金塊搞點了

唔好睇少垃圾刺嘅倒水

LOVE仲有本事20+10 3分又唔會差過安東尼 防守大家都差唔多
憑咩換呀

sor 牙最佳2佬系oneal

robin of kobe

love價值仲有 點洗咁換
夏天吾皇走 用love換一個首,次輪都有人要啦 到期加即戰力

起碼love+TT換安東尼+DAJ啦，雷霆自己比野快艇

ＬＯＶＥ 同西書同一間大學ＵＣＬＡ

ａｎｔｈｏｎｙ 同ＪＡＭＥＳ係ＦＲＤ 字
同埋騎士簽左好多星

如。Ｒ ＲＯＳＥ， ＷＡＤＥ 可以玩香蕉船

下年okc 只會更差，Melo 再退d , Adams 新約開始

補強都補唔到

無錯。走到ＴＴ 成功既一半

反正大飛都係癈既，由里華士父子玩哂佢啦

登登比人鎖門去唔到小牛，今次走到啦。

melo 換個2輪返黎有無得諗？

最後垃圾同牙二哥認真

乜撚野登登

Don Don

好撚癲，2哥瘋狂自言自語都冇人理

柒到自己quote自己

有no trade

Trade 去西岸又驚番生payoff 對到

輸埋今場就真係放暑假了 嘻

最後垃圾真失敗

覆咗二哥

睇雷霆百士咁勁，比三輪都無問題啦

求其有個ＰＩＣＫ 都揀到好野用

Ｄ ＪＯＲＤＯＮ

ＤＯＮDON

melo<> TT+2輪

TT+2輪<>2輪

精靈同daj 咁fd 子

咩呀回我有乜問題?

你睇緊邊場波呀又

有得諗

咁LOVE可以換咩?

D JORDON其實好啱騎士架
防守,唔要球權, 做PICK 又好

你老婆同老師果場

WHICH精靈

完全封鎖左二哥

都係個樣蠢得黎帶少少得意

最近先留意到，而家d球員上籃俾人封波到個波，只要冇甩手，佢都仲夠力second time上籃

仲有老豆, 老闆, 老虎 老母雞呀

科技發展愈來愈勁

球員平均實力一定一代勁過一代

DAJ醒定就底薪入黎啦

love換middleton返黎

JR+hill+首輪換 kemba+batum+howard 返黎

到時就 walker middleton lbj anthony Daj
卡達朗 hood batum osman howard

猴活都要

yes 90唔講

呢家d人 一定 屌打70s 果d

咁好力?定痴手?
定人人咁好騰空力.?

daj= howard

兩個畫埋同一個戰術，吾皇鳩alley就可以了

中間頓唔洗用LOVE換

LOVE 可以換到字母哥架啦.

你d 湖人格出曬黎

howard 勁好多

二隊ALL STAR

而家騎士就係無高佬

咁一次過簽二件咪解決哂

DJORDON 同HOWARD

難講

點解可以漏左成個人係籃底

我幫緊騎士諗咋喎

如果係我湖, 一個DENG 可以單換DURANT la

呢個問題我睇親公鹿都會問10次架wo

因為DENG忠心

ＤＵＲＡＮＴ 就二五，剩係呢點都抵屌啦

因為美女徐晃

update d 好無

潛艇半場未打完已經10個to

拓7賽程都幾癲

二哥叫DAJ做登登，屌你點溝通牙

你而家連健康台都玩埋
好難跟

馬剌打到識飛

邊個主場呀燒你數薄

咁叫Ｄ ＪＯＲＤＯＮ好未？

太低質 矛追

交失波啫， 得罪你呀？

波台=我家
創意台=talented
健康台=我掌控既地方

慢慢來
保持陣容

自己9up先仲咁串 抵你比人起底

艇生性啦

btw

可愛其實係咪還債論G持者

回鄉論G持者

以2哥嘅思維，佐敦應該改名做佐登

夏登應該叫夏敦

A頓=A登

登登呢個名好似唔係二哥叫先
之前都有人咁叫
完全唔明點解會叫到登登出黎

倒水刺果然名不虛傳

harris

我爵又贏
Ricky 31 pts

金塊吊命

我差仔最近巧勁

究竟爵士一開始輸左幾多

好撚多
19-28阿
本身仲以為要tank

米嘈未上位 hood打個陣 輸到pk

關鍵都係Gobert出返

Gobear雖然成日上人地highlight 但真係不可或缺

aggger 同埋crowder都叫啱用
hood真係渣ga

二哥真係好撚柒
食屎狗一隻

嗰陣叫harden做登登 明明好多人屌鬼 跟蝗語依家又接受咗

okc 得返三場 作客 火箭熱火
最後打灰熊
睇黎要call 基石叫佢輪休

肯定打癗落第七

蝗語黎講最撚柒應該係雷霸龍，柒撚到

雷霸龍台灣架

大陸叫哈登 香港好似叫夏登
個登字又唔關跟唔跟大陸

基石:還返上年MVP俾我咪輪休囉

叫開基石

石石

咁六步郎係咩國家

Sor 柒咗，睇開啲大陸文章都好鐘意用雷霸龍

西書要拎幾多板先做到場均大三元

雷霸龍呢D名係真係得台仔諗得出嚟
連支那都做唔到

大陸叫勒布朗·詹姆斯 雷霸龍都唔知點呢

點讀都係哈登啦,點會讀做夏登

樂視咁讀

牙朗

為左本土派唔好起鋼

如果蝗語同廣東話一樣讀法佢地會痴線

哈凳

樂視先係蝗野.

樂視執咗都殺

d阿叔睇唔明

台狗同蝗呢D低文化地方用中文正常, 但係香港咁樣玩真係好柒

其實香港都係中文地區
譯做中文都好平常下

香港個音譯算好聽
支那成日都要加啲斯，克，特etc

不過近年香港啲譯名都開始跟支那，貶低外國嘅名，尤其對啲政治名

e. g. 伊萬卡>伊凡卡
本身音同意都好fit，凡就通平凡

要比lma 發力打爆了

之前連贏10幾場都係第10
西岸真係太癲

有幾個地方既報紙係會直接報外國人名用原文就算

用英文班廢老邊識睇

lma 咁勁 投降了

咁你都要考慮下唔識英文既人既感受既

有d人無學過英文又唔係佢地錯

屌john wall做乜撚，頭帶好柒

唔想同WALKER 撞樣

迫害小牛
大腸撚KINGS

又啱喎

未睇慣姐

西蘭花又刷數據

lma又爆seed

開心啦 PICK1啦

精靈

河帝已經盡力了

迷河又然

西書 16+16+15 REB

河帝狂砍15分，怒搶0板，妙傳5助，巧失2誤，無奈憾敗

冇輸過

河仔all star

敗你老味
呢個只係反CUP既開始

ubisoft 賣廣告

木狼會唔會入唔到playoff

lou 大爺

會

唔自爆咪得

垃圾刺都守唔住 大飛贏硬啦

想打po 刺撚讓一場黎ok?

王子河關鍵三分吹起反擊的號角

唔讓啦
自己都未搞掂
要爭第4呀

冇自爆
去到第三節都咪垃圾時間

雙河必勝

lma 咁勁 贏不了

你之後幾場贏哂咪得

倒水刺

之後雀金鵝

一定要入到呀, 鷹隊個PICK係佢度

個位讓出嚟俾我地啦

甘刀燈冇人性

其實拓7第三位都未必穩

河神個floater 框都掂唔到係咩玩法

直接贏競爭對手

7場唔好輸多過4場加刺要贏哂先過都唔穩？

河仔球air ball

幾本上西頭三定左啦

你看下後面d對手

投降吧 我沒有辦法...

dame好似仲要細傷

stop唔撚到lou同harris

屌 比多d河仔打啦

真巨頭

依家西岸爭到咁
真係有機R1 勇打雷

多謝屎綠

屌你mills

呢D時間得佢敢企出嚟

睇慢鏡又係河神走甩mills

河神

河仔

迷河了

屌你呀河仔都有

......

邊個仲要反河

反河狗

河仔會戰勝歸來

河子三分殺死比賽

頂薪續河了

丁緊

Switch 左lma對位河仔點解唔比佢打要毛巾射

咁想入po比火箭羞辱

河氏三部曲：王者再臨

河父又玩呢招

依招係佢絕學黎

點解咁多人boo

咁刺激既呢場

係咪又要foul多次

manu

好難架

做得好阿艇

都話會輸係大飛潮人或者鵝手上架啦
又唔信

反河有咩好講

頂薪續

難還難
踩界完場真係好失望

非常適合垃圾刺嘅輸法

亦都有機會箭打雷
點都咁爽

大飛連勝到季後賽

永續雙河

可能playoff 都見唔到牙

G持

銀仔就黎出台RIVERS條款
幫河仔攞份終身合約

河神mvp when

爵士上第四

詹屎又j牙朗

威啦叻啦

多數呢個時間佢會自爆

其實依家快艇主場真係慘過食屎
D fans去親睇都係睇強隊箭勇刺雷騎嗰d
客隊球迷d聲仲大過主場mc

利申：無內去過

西岸
1-3都定左 4,5互換
係睇678

雷霸龍

橙

最陰公係佢派俾入場球迷嗰本yearbook
Bg仲係裏面

咁7

印左改唔到啦

關咩事 西8 43勝 東8都42勝
係今年太多tank隊

公牛tank到過堆紐約

連埋國王小牛搞到唔上唔落

太陽灰熊決心太大

翻左大陸拜山，見到阿龜打得咁好
輸左都無咁傷心

抵死,

all in件二五仔。

鬥坦的決心， 其實都係十幾巴仙抽狀元啫

頭四位都一樣機會， 洗乜咁努力？

公牛有啲決心都同獨行俠個啲差唔多戰績啦，係到賴人=.=

公牛搞搞下27win，國王25win

好迷

極少留意灰熊，睇數據brooks 幾好
有無Ching 講下

welcome back

3場41板22助攻刷唔刷到？

東岸已經有7隊confirm playoff
西岸竟然得3隊 競爭好大
大家估西岸暫時邊5隊係最有可能入到playoff?

潮人

我估勇士火箭拓荒最有可能

我都冇乜留意 睇過幾場
有啲唔穩定 始終新仔
不過打多幾年應該都solid role player
遲啲應該都係長期正選料
防守同運動細胞都還好
三分一時時 不過都唔差
但係有時啲決定麻麻地
都係啲rookie mistake

我夠知
但4-8位爭得好激烈

唔洗理fu g條on9仔

我份人比較保守姐，唔洗甘牙

希望雷刺鵝爵狼

佢講下笑姐
唔使咁話佢ge

金塊都有機ge

垃圾隊點會有機

靠jokic

條垃圾道友無料到嘅

係lor

d人真係...

夫g比杜老母坐撚壞咗個腦

想艇金是旦一隊踢狼落嚟

金塊打兩場狼
但jb好似復出

Bust

Gary仲未出得

點解

狼點都好睇過艇

狼如果今季都入唔到
不如汁柒左佢算
Jb carry 大半季，一傷左全部倒囇水
Between 算唔算証明 jb>pg 帶隊方面

我都係咁話

假假地都叫三核，無左jb 就唔識打波

你睇oladipo carry都好過pg啦

冇jb識打波上年就入左啦

oladipo+turner好過wiggins+towns好多好多
木狼一冇butler就食屎

有jb無jb勝率分別幾多

with butler : 34-22
without butler : 10-12

Pg係咪因為靚仔啲所以比人吹奏
但我覺得至少jimmy同佢同lv
防守我覺得jb仲勁

肥t爸爸要既係鐵人，但wiggins係養生達人

大傷前PG係勁，22歲帶隊入東決大戰熱火
傷完成日覺得佢無晒鬥心
而家一定係Jimmy勁啲

我覺得至少進攻兩個打法分別好大

見頂成季係咪得絕殺雷霆果球叫好波
一開頭有jb分左球權都算
傷左之後仲係咁垃圾
Fb page都冇人吹奏

三分同冇球 pg勁啲既
但單打 clutch time jb好啲

今季去左雷霆仲差左
成日hea hea打
希望下季去湖會改善番
利申：幾中意pg個靚仔樣

pg能力就一定係到，但有冇心幫雷打就......

最簡單一樣野

持球進攻能力

當隊波戰術Run唔掂，戰況膠住，要個人搶分個陣

今季JB同PG個分野就係度

上年playoff 單挑騎士真係好型

佢Clutch Time唔瀨屎唔會4-0

pg講明唔想做大佬

佢想做都唔見得有能力做好

AS前表現都可叫不過不失

AS之後無一場命中過5成

係咪有暗病

洗唔洗又查下MJ 係咪傾掂數

pg 大傷前一定高而家jb半班波

now 就好海鮮

如果jb有leonard 對手就好了

Mvp一定係安東尼

九射零中

76人Barkley之後第一次11連勝

依十一連勝水份其實幾高下

一個神之子

一個尖士二世

記得睇過現役好似得jb 可愛 steal多過foul

貢多tank隊

競猜龜 拎唔拎到場均三雙

仲爭38個板

睇埋 Butler 今季季後賽帶隊帶成點先下定論
PG13 帶隊往績靠季後賽
單計常規賽連 Oladipo 帶隊都好過佢
PG13 常規賽一向開頭好勁然後下半季衰

JB唔斷腳再講

隊隊都逼占士季尾發火

明星賽養生

3場

其實唔難

Wiggins 打得算係咁

防守積極左

水行俠唔使旨意有板

自己吹奏自己

你覺得佢值唔值頂薪?

傷左抖下都要

道理上，板最易刷

表現同數據唔值

但頂薪既原因係睇中佢既潛力

但當然如果啲潛力繼續潛落去

呢份就會係爛約

我覺得會刷到

【江湖傳聞】今季因傷只上陣9場的Kawhi Leonard，將於明年合約完結後，成為自由球員。據報，現時已有多支球隊表示對他非常有興趣，並會於夏季積極聯絡Spurs，尋求交易Kawhi Leonard的可行方法。

這位被視為Tim Duncan的接班人，肩負Spurs未來的球星，會因此而離開Spurs嗎﹖

41板22助攻

今日，雷霆在和勇士的交鋒中輸了球，但老前輩Mutombo還是看好雷霆在季後賽的前景。他表示雷霆有機會進入西區決賽。

「我覺得他們或許可以殺入西區決賽，如果他們可以保持現在的防守水平的話，」Mutombo表示，「別輕視Westbrook，他可是大三元之王。」

另外，Mutombo也聊到現役NBA裡排名前5的防守球員都是誰。Mutombo的選擇是Anthony Davis、Paul George、Rudy Gobert、Kevin Durant、Klay Thompson。

今天來參加節目的還有前火箭球星Bonzi Wells，他也給出了他認為的現役NBA最出色的防守top5，分別是Rudy Gobert、Anthony Davis、Klay Thompson、Paul George、Russell Westbrook。

另外，Wells還表示，他個人比較看好拓荒者，他認為拓荒者已經開始讓大家刮目相看了，他們會是季後賽的一大麻煩。

JB以前係公牛咪又係柒
係今年帶狼先叫似樣
仲要串明星賽休息
慢慢休息啦 以後唔打都ok架

牙彬

換轉是其他28支NBA球隊，面對勇士鬥到最後一刻，然後以4分之差落敗，理應獲得掌聲。可是今早在專頁分享戰果，大家都狂踩雷霆，戰犯當然是安東尼（Carmelo Anthony）和韋斯卜克（Russell Westbrook）。單睇數據，Melo直情應該拉去做港珠澳大橋的石躉，全場只得12分，三分射9中0，連同兩分也只是射16中4，「射準少少一定贏咗喇！」「成日企定定唔走位！」「防守毒瘤！」「三分咁癈仲不停射，傷害球隊」嘩！

Melo當然打得不好， PG也打得不好，但有誰想過，一支兩大主將都打得不好的球隊，為何仍能一直緊纏，去到最後一刻才落敗？對Melo這種王牌級球員來說，有空位一定要起手，這也是籃球的常識，當然了，三分是9次是有點多，但撇除最後一球已是追平無望的亂射，其他8次都不算是太差的出手機會。進攻不夠好，努力搶籃板和防守，這已經足夠了。正如韋少上半場的傳球既亂且急，到下半場有耐性得多，這也是一種改變。韋少就是一個這樣的球員，要他去組織攻勢太難，但他卻總是盡力幫助球隊，得分也好、籃板也好、助攻也好；正如他搏命搶板，就是因為隊友射失太多，16個籃板卻被人說成是擦數據，那真的很可悲。下半場有球令我印象深刻，Jerami Grant防守KD被推跌，球證吹進攻犯規後，韋少第一時間就衝上去拉起J.Grant，但因地板滿是汗水，幾乎就滑倒，結果反而要Melo扶住。對，韋少就是一個這麼熱血上腦，甚至是戇居的人，但同一時間，這也是他深得隊友喜愛的原因。

小弟的ig，歡迎follow。

仙道彬手記

#OKC #雷霆 #Melo #PG #韋少
#籃球大長篇

戰犯係WB?

下?

講真melo真係要bench 廢到仆街

禾湧讓左咖喱又作客咁都贏你三巨頭牙4分

邊句有講戰犯WB牙

又屈牙彬

成日都見你喎仆街

逼害牙

戰犯當然是安東尼（Carmelo Anthony）和韋斯卜克（Russell Westbrook）

?

內文讚緊牙西啊！

睇清楚啲喇

可是今早在專頁分享戰果，大家都狂踩雷霆

連埋呢句睇
佢係話緊d人盲反wb下話

Ching Ho ball😭😭😭

所以?

你問佢邊句話龜係戰犯丫嘛

係嘅話佢中文水平都好「高」下

牙彬係咁上下水平喇

睇到1999 佢係想講melo+pg?

換轉是其他28支NBA球隊，面對勇士鬥到最後一刻，然後以4分之差落敗，理應獲得掌聲。可是今早在專頁分享戰果，「大家都狂踩雷霆，戰犯當然是安東尼（Carmelo Anthony）和韋斯卜克（Russell Westbrook）。」

大家都狂踩雷，大家都說戰犯是安東尼/西書

佢篇文有罪犯咩？唔係講okc可以同gsw打到差4分已經好好

怨婦睇咗一句戰犯，已經Jer撚住牙彬

除左騎 仲有冇球隊個教練係廢既都攞到總冠軍

08 bos

可是今早在專頁分享戰果，大家都狂踩雷霆，戰犯當然是安東尼（Carmelo Anthony）和韋斯卜克（Russell Westbrook）。

佢寫得差怪我

明了 佢應該係話 講到捉戰犯個陣當然係melo同龜依兩個人

Spo比占迷屌開廢教練

拓柒上季打宇宙湧

冇辦法喇

今季拓防守好左好多 要睇下去到po keep唔keep到 而rapper同cj起碼唔會去到po會失常 另外多左nurkic要睇下佢係po有咩表現

西波龍嗰種柒邊有得比

吾皇私家雞

小學畢業未

請留言原文個 引號
小學一年級好似未教 標點符號

你話緊牙彬定怨婦

你話呢

今次我都唔幫臭G
一早叫佢讀多d書架啦

今次我撐臭g

你睇得明都好，作家唔應該俾讀者有誤會空間

西波龍po模式

西書大少上咗水未

上左啦

宇宙勇亦有回歸先兆

返大陸拜祖先牙

難分真與假

唔洗執着係on9彬啲文

笑下味算 咁認真把托咩

咪似城市論壇啲阿伯咁

郁啲就谷上1腦爆血管

垃圾76

我準備八點睇塞龍算

留名睇西波龍開playoff mode

再輸比塞，自信心一定崩裂

b2b 輕鬆，牙ben又carry

Embiid trade得

反閪門既仲有咩野講🤔

Matchday都咁靜

去晒拜山

你唔洗拜咩

細摩成個all star咁，塞用人勁到

塞同閪龍啲進攻真係

便秘咁

76個stream是咪死左

閪龍拉開14分

水份王76閪

活塞主場好撚黑 好彩佢地無playoff打

roy應該要比米嘈
閪只係數據9

豬閪廢撚到

Agree
米嘈帶隊由18-29 去返季後賽真係好難

Bos三節都無五十

東岸8強已經誕生了。🎉

西波龍其實今年真係強過上年好多，防守進攻都係，係唔知點解對占屎腳軟je 。

恐占症

Curry, mb, irving, wall, jb全部都係playoff第一round出到？

76人最後4場贏2場都50勝

其實雷有無可能落到第七

放假就打垃圾波
聽日返工就箭拓+兩場泥漿摔角

好彩今場小牛輸左

又要開新post la
今次有冇D比較好的post名?

金塊加油

回憶小子大戰西書大少

姐系你話今次唔好啦，屌你牙

呢個都好ge
sorry

西書大少呢排去左邊呀

垃圾

大陸

好睇豬到 今場出啲第二三梯隊出黎都知咩事

哥達半大

刺

聽我講

想要一個沒有夫子的地方

塞龍都冇人睇

塞今日啲進攻都幾流

拜山牙ching

開左

咁你好彩，場波悶到仆街

龍，塞，騎，76人、溜馬，熱火、巫，鹿

點睇東岸8強？

東岸各隊都係吾皇肉便器

可能俾熱火掃走

鹿巫騎76
鹿騎
勇騎

牙占離開熱火之後，從來冇響熱火主場贏過波。
🍊